[突發] 我朋友婆婆唔見左 幫幫手

如題如圖

幫推

推

希望快啲搵番

會好快搵返既

推 希望好快揾到

pish

推
希望婆婆冇事

推到上熱門
希望住青衣嘅巴絲幫幫手

推 一定搵得番！

正評幫推

推，祝搵得返

push

大大力推

推
祝早日搵返

推推推

推！！！！

推
希望快啲搵翻

選民？

Pish

搵返啦☺❤麻煩曬大家😭😭😭❤❤❤❤

.

3萬

Sad

搵返就好

help push

推推

再推

Push

樓主
起碼都講下婆婆當時著咩衫有無咩特徵？

搵返就好了

無事嘛？

睇錯老婆 pish

連登仔唔係好憎廢老？

原來搵得翻喇

搵番就好

希望婆婆冇事

買定壽板未？

推 唔小心負皮咗

原來已經搵返

pish！會搵返的！

你屋企太多人要用 唔小心買多左塊想放呀？
人地唔洗用啦 你留番俾自己啦

幫拖

推！！

Push 快啲揾番婆婆

幫手推下

放下係FACEBOOK 青衣區啦喂

我想積下陰德，幫推，祝婆婆早日回家，大家都好擔心你

幫推 希望快啲搵返

原來搵返

你點知？

我睇錯朋友老婆唔見左

青衣城好多閉路電視正常好難走失 係咪巴士總站個邊

幫推，希望快啲搵返

連登變天
連廢老都要搵
平時主張送廢老去堆填區的手足去哂邊

人手置頂

希望快d搵到

聽聞搵番了

聽聞搵返了

推撚夠未呀 屌你老母 樓主咪話撚左搵返 仲推果班人係咪無撚腦呀

推一推

推
希望可以快啲搵得返

lm

原來搵翻

幫你留意下

希望快啲搵返！

推 祝早搵返

推呀

推，盡快團聚

推呀！呢兩日仲有大風大雨 希望儘快搵返婆婆啦...

搵返啦
推你老母咩

好撚好笑

推 快啲搵翻

推！

睇左做「我朋友婆婆唔見左隻手」
Btw幫推

係咪投票比民建聯？

好好笑，睇到第2頁見到搵返
㩒落第10頁，仲推緊……………………

P

PUSH

會唔會推到1001

不如紅色大字提下佢地搵返

揾返啦 想推到幾時

搵番喇！！推你老母

推到呀婆下次又走失囉
費事成日開post嘛

pish!

出面風大雨大

搵返喇

推 一定要搵翻啊

幾時有講？

第2頁

pish 加油

推呀，一定要揾返

痴撚線 晨早講咗搵返仲推到十幾頁

揾翻啦仲推乜柒

第3呀
btw婆婆無事就ok了

知道搵翻好開心
btw推

你第一日上連登? 你估個撚個都追post 咖?

咪係

#70講左揾返啦
唔好再推啦

希望冇事

陰公 仲要8號風球 希望快啲揾翻

CLOSE FILE

揾返啦，睇第三版

希望婆婆平安無事番屋企

恭喜

堆